没有冠状病毒，我都不知道吸精瓶这么伟光正！

你今日偉光正 咗未

试问哪个国家有这种执行力？一纸命令，封城！一声令下，几百名医生除夕夜就奔赴疫区！一个号召，全民春节不出门！一声动员，数百台套挖掘机几天(一周内）建一所一千几百个病床的医院！一些人向往的美国、日本、欧洲及发达的国家，谁能做到？同是金砖国家的印度，巴西试试看，美国够发达了吧，能在极短的时间做得到吗？老百姓只有烧香拜佛，自生自灭了。唯有咱伟大的中国，伟大的中国共产党，为人民服务的政府，上下齐心、众志成城、科学施策，总能抵御一切艰险困苦！祖国爱人民，人民爱祖国！生长在伟大的祖国真幸运[赞][赞][赞][祈祷][祈祷][祈祷]

我的大劣親戚。

白事當偉光正功績

已退group、斷關係